有圖求鞋名pls!

啲圖係CUT出來 所以有啲細 有無高手睇得出係咩鞋來

波鞋，又名sport shoes

Puma